就快又聖誕節了

好多野想同你一齊做，但係無可能了。
我好想你番黎我身邊呀 好想攬住你訓
可惜你唔會再理我了，我真係好辛苦 我唔想見到你同其他人一齊，我真係放唔低，又無人可以傾訴 我驚我上黎叫春，我會睇唔開

你有無一刻係諗緊我 我好唔捨得你
點解我地唔可以再一齊番呀

死撚左佢啦，你廢柴黎喳

咁撚廢點會有女仔鐘意你
比番少少自信啦
加油Ching

我都唔想咁廢，我唔需要其他人中意我
唯獨佢